「今日突發」眾人被拉一事證明好多和理非仲對警隊專業有幻想

點解仲會有人因為社運人士無啦啦俾人拉而覺得震驚？

我地面對緊既係無底線，無原則既軍事組織，佢地每做既一步都係要打壓市民而唔係跟規例，佢地已經當咗所有市民係敵人，如果唔係殺人唔好睇，佢地晨早殺哂所有勇武而唔係打到佢地骨折就算。

醒下啦！唔係黑警死就係所有香港人亡架啦！

仲記唔記得
尻放催淚彈
警棍亂毆人
打到手足入廠
放生黑社會
開真槍
禁集會
拉街坊
射盲人
亂咁告人做白色恐怖

仲記唔記得
大量人貪污逃稅
叫免費雞
警局入面強姦報害人
Lan線自殺

呢團火已經無可能再熄，無一個正常人會甘願生活係咁既社會

亦都唔駛擔心比人拉會留案底，一輸咗所有和理非都會俾人清算，相反贏咗就全世界特赦！大家勇敢啲企前多一步！

解散警隊，審判黑警！

解散警隊，審判黑警！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

我震驚在佢哋以為拉晒嗰啲人就會冇人出嚟

做戲俾中共睇

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

佢就係要你都冇底線 就可以出解放軍
佢一直搵借口出解開軍,戒嚴,緊急法
但係又唔想嚇走外資
唔可以比佢成功

Whatever it takes

快啲出解放軍啦等咗好耐啦

佢要一個借口呀 一定唔可以比借口佢

而家香港根本已經進入戰爭狀態, 最少班狗既一舉一動完全就係當而家打緊仗上戰場殺敵咁行, 近三個月既暴行你用敵我士兵既角度去睇根本就唔難理解

一定會有人死，差別係抗爭互有傷亡定係有手足係狗屋俾人打死

如果信路透社嘅報導，一切起源嚟至共黨，黑警和黑社會亦係共黨領導。

解散中共真係畢生事業
當然而家佢危難之秋，我地有望見到都唔定

對手是阿爺嘅話，文宣和國際支持很重要，說真，單靠香港不可能爭取什麼，沒有外力不行。